wtsapp開場白

大家同事 但只係講過公事
平時都只係一星期見到一次
點樣wtsapp佢好

今晚收工得唔得閒？

嗨 認唔認得我?

受唔受溝阿 八婆

直接講你想講嘅嘢咪得

emoji

3萬蚊 過夜

Be friend okay?

have time go my home？

其實求撚其想講咩都得 唔好冷曬熟就可以

hi 撚樣

今晚扑野夜唔夜哦～～

好想射精

u seem like fun

hello mother fucker

surprise mother fucker

點求其呀 問佢食左飯未？

屌你老母

喂去扑嘢喇喂

你有無樣有無錢呀 有既咪直接d問放工食餐飯囉
whatsapp幾撚好傾都無用 見工最實際

仆街乜都冇 玩完

101010

Hi囉

又係類似呢d情況，不過就見面多d，但一放假就好少wtsapp，想搵佢又唔知講咩好

有冇咩要幫手 ？

下一次食個飯呀

臭閪 今晚仆嘢

私人野都未講過wo

Wtsapped

咩環境呀巴打

Hi

未wtsapp佢 下星期應該會再見到佢
睇下埋唔埋到伏筆先

hi

Hey baby~ me want to do shakalakalaka boom boom with you

二進制

Me baby come out

夠鐘起身屌閪啦

見面果陣借啲意問佢借少少野
例如一支筆
唔好還比佢住
跟住wtsapp佢話唔好意思
下次先還囉

嘩屌 最衰冇得腸酒比你

今日唔見你既？

對啊

留名

起身屌閪啦